siri原來係我老母！

原本諗住玩下佢，點知俾佢罵我係仆街仔

好假喎

好中point

駁唔到